離境時需要核酸檢測，係禁止離境既第一步

之前想做健康碼好大反應，
之後改名推旅行氣泡，
依家再開口講想做到出境時要核酸檢測陰性先可以出境。

到出年大家準備移民離境走時，佢就會用核酸檢測陰性黎阻止你出境，再送你去隔離集中營。

我睇死黎緊政府會盡快同大力搞呢樣野。大家坐穩啦！

推

不過核酸檢測陰性係冇事咁解

核酸檢測？
叫開基因化驗

核你老母

係wo，不過你測到陰性佢會話你檢測既機構唔係佢許可。
總之離境前需要去政府認可既機構做檢測，檢測前要填住址，學歷，人工，工作，離境去邊，旅行定點，要機票證明。
如果你係高學力專業人士，又無辭左工，者去英國或台灣，又無填住址。就會自動變左陽性，然後入隔離集中營，之後就會陳秋實咁。全家都係緊密接觸所以一齊入晒隔離營。
如果正常有工作，住址去旅行就無事，正常咁出到境。

新疆啲人係咪都無自由出入境權？

疫情已經收皮仲玩呢尾野 係人知咩事

收晒passport 啦，出左境再入返境都要入隔離營

愈來愈出面，圖窮匕見，大家睇路，諗好幾時走，人踩人就仆街。

我啱啱睇有線新聞係咁講，加上我一直都唔明要啲基因資料黎做乜

真

睇個格就係咁
不過港豬點會信？

Tui

我好健康

驗你老母

Push

宜家已經以言入罪，仲有咩做唔出
遲下話持bno就係叛國罪都唔出奇

咁有無咩拆解方法

大家全部變政治難民

香港將會系全球最長疫情唔斷尾地方,直到所有人有健康碼.

無，我係撐總辭既，不過泛民總辭後就會光速過。所以大家有心理準備坐穩。

話左攬抄就攬抄，我都預左一月走，唔知走唔走得切。

呢個真係難搞

佢係要防專業人士大規模走，共產黨心態，你要我死，我都唔會比你走，世世代代都要做共產大灣區奴隸。

金融中心唔要，都唔會比你有好日子過

早之前有個警世post
未封境之前兩年 新疆定西藏人都可以走佬去美國拎庇護
跟住兩年後集中營ready 邊到都唔洗去
西藏人有美國國籍 番去探親 比人扣留 搞到死左個女
你地自己諗

推

我地走到，但可能有親人走唔到
父母被要脅，你返唔返？
呢個就係新疆人兩難

好心理性少少啦
樣樣野都盲反

返財經台啦藍屍

唔出奇

on9

唔返
唔返死兩件
返去死三件
返咗去唔會救到父母

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

講到有人會在意藍絲港豬咁

走佬洗乜辭工。。。
走難仲計咁多咩

地勤：先生，你個健康碼顯示係紅色播，我地唔可以俾你上機，同埋陣間會有保安送你過隔離個營地作進一步檢查架啦！

心態正確，不過呢樣嘢真係好痛心

無得直去英國
stay兩日日本韓國轉機咪得

相信入境手足 會放我地走

港豬藍屍 : 信政府唔驚

出年強積公、公積金仲有冇得剩? 唔使唸咁多.

好理性呀，收皮啦五毛

搞BNO班垃圾中產我又冇所謂

外國承認你個檢測先講啦 , 不過入返境要強迫做就一定會

唔該叫返 dna 啦，核酸係第二樣野嚟，咪學埋大陸啲衰野

走咩呀
香港變新彊都唔走呀
係唔係想當手足係condom

push

詳情請參考利比亞難民

如夢初醒

咪跟支那用核酸淡化偷基因嘅意圖

一言驚醒夢中人

點先知你辭左工

基因化驗

加欄問你係咪現職定待業
加多欄對上一次工作日期係幾時咪知

我覺得係低能
大把人離開左中國 又因為老豆老母返返去
咁你當初做咩要離開大陸
講咩親情係最on9
由佢地當初選擇要走 就注定要放棄一切
去到老美安頓好晒 住幾年
又會忽然覺得放棄唔到
然後又要返去比人捉

被逼害妄想症？

擺明咁做，你又可以點?
食黃店?

有無原post, 想睇返